小弟今日生日 有少少嘢想講

相信好多真香港人同我一樣，今日生日都唔會慶祝，亦無心情。因為有好多正事要做。

有一少部分人，係見朋友出自己又出，出到去有講有笑，影相打卡，嘉年華撚，大家之前應該見過。

唔需要為呢班人影響到自己，因為佢地根本唔係同路人，完全唔需要介意佢地，只要自己做好自己本分就足夠。時間真係唔多，場運動已經冷卻緊，我哋要加大力度參與，各有各做，啲無謂人就唔好理了。

今日生日對我黎講無特別，但係今日13號係開花日，對全香港人就好重要，一陣見！

和理開花一齊搞

兄弟 生日快樂

手足，生日快樂

手足，生日快樂，加油！

香港人出黎啦！

生日快樂
願榮光歸香港

祝生日快樂
願榮光歸香港

和勇一齊搞

生日快樂 香港人加油

和勇一齊搞
搞佢老母

新武器蛋糕彈

生日快樂

一陣見

幫手推行動post啦

出黎啦 抖夠啦

生日快樂
光復香港 時代革命

生日快樂手足 係底見

生日快樂！
約定有日要係煲底除口罩相擁

幫你開個靚花 賀一賀佢

我都係今日 加油

加油 一陣見生日快樂

手足生日快樂

同意
手足生日快樂

HBD
咁咪幾好

生日快樂 巴打
加油！

我都係今日生日，一齊生日快樂

手足 生日快樂

手足生日快樂 等間見

無錯，日日都有人生日，有咩大不了

我今日就捉隻差婆俾你慶生！

生日快樂，等陣見

生日快樂，一陣加油

祝你生日快樂呀

生日快樂手足